[還原真相] 中學相證實IU「純天然，無加工」

iu果然冇整
我唔知, 我睇唔到, 總之iu就係有整

我老婆好pure好true

最尾果張真係普通一個女學生樣
不過我鐘意

等睇hater出場

more

根本一樣樣只係完全0打扮同好似好大個黑眼圈

佢中學個時會唔會唔戴 bra 上堂呢

好可愛

個樣完全冇變

好PURE PURE

中學個時已經係咁同人上床影相

係化妝髮型既分別, 面型5官完全冇變過

照咁計
好多香港學生妹都係潛力股

我唔知, 我睇唔到, 總之iu就係冇整

但冇果種氣質

整少少實有 接受到
我屌呀我屌

其實好多都有
但如果唔keep
過左20歲就無晒

iu bb

戀愛了💗

咁佢15歲就已經出道 拎中學相出黎有咩好證實😂😂
不過我覺佢天然既 瘦左好多之後咪靚晒

唔知IU中學有冇比人扑過，如果有，條友真係好幸運

所以kpop出到iu真係韓國既福氣

齊陰果幾張就係出道前